連儂牆而家一定要重生

新版連儂牆。
唔係貼政治野，而家貼肺炎新聞
比藍絲廢佬知發生緊咩事
佢地最驚死，見撚到咁，仲撚嬲政府。

推

推
尤其係俾老人家睇 （同藍絲）
佢地成日都去醫院
知道風險又好 理解醫護罷工又好
乜都好

救文宣

求

一定要link去罷工求封關

兩樣都要，講多d抗爭既必要性

曱近平

樓主錯

要肺炎+政治新聞

睇肺炎懼住睇埋政治

畏懼住 睇埋政治

你岩，兩邊行

Push

唔知係咪我錯覺，肺炎文宣真係撕慢咗

如果關於肺炎既文宣，好大機會冇人會做c 紙狗。
因為佢地都驚死

可以滲入啲政治意識

一定要

真

單係唔禁關，足夠屌爆政府，
仲有收埋口罩，話沒口罩一定要大陸幫香港

借力打力，開盡力打鳩政府